最近有個減完肥既女仔搵返我,點算好

初初識佢個陣係好肥
其實又唔算係欣宜個種肥
但都算係肥架喇

不過個陣我諗住識多個朋友冇咩所謂咁
都有keep住傾下日常野鳩up下咁

後尾佢話因為讀書定唔知有意中人就少左聯絡
今朝見到佢wtsapp 同我say hi
我好有禮貌咁hi 返佢
點知佢問我得唔得閒食餐飯咁
見佢icon 瘦左好多
本來佢60kg 依家睇相應該得45左右
佢約左我聽晚出黎食飯
我唔知要準備咩好
有冇巴絲們俾下意見

套

多女

準備填form做兵

關我撚事

45屌你非洲兒童?

問你借錢，一係問你借唔借錢

佢唔係呢種人

得你

純frd

唔會再做

咁你又入黎

>50 = 肥

usb

請佢食飯算唔算借

唔好太多幻想喇，可能剩係icon瘦左呢

P圖姐

我識佢個陣好肥

暫時唔見有扭曲空間現像